覺唔覺判佢地終生仲慘過死刑

天氣又濕熱，多蚊，環境仲慘過大陸，食物垃圾，冇娛樂， 仲要語言不通俾人哈。

諗諗下我寧願死左佢好過，博下有下世。

如果真係殺破狼2個監獄咁真係死左好過

如果係菲律賓監獄一定生不如死，多人到床都無張